import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as AvatarStories from './pds-avatar.stories';

<Meta of={AvatarStories} />

# Avatar

El componente Avatar muestra una representación visual de un usuario o entidad en forma de imagen o iniciales. 
Es ampliamente utilizado en perfiles de usuario y listas de participantes.

<Canvas of={AvatarStories.Avatar} />
<ArgTypes of={AvatarStories}/>

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**